曼市雙雄齊心合力擊倒默西賽德郡

我地食左拖肥糖 到你地食薩利呀了 加油唷兄弟🤟

寧利勿獌大原則

樓主獌狗

on9
樓主比狗屌死喇

垃圾人妖比牙路屌死喇

牙路隻狗屌死你得了
唔洗搞我

成個po都鏝迷

曼城球迷互含區01

垃圾樓主真獌

7.8cm最多咪係屎眼口撩撩下
無所謂啦

獌？不了

曼眾一心 祈利斷根

講得好！

好句好句！！